[急]呢個鐘數荃灣邊度有蠟燭賣？

我唔同佢地爭食

7仔有啲會有

點解係爭食？

名創優品
開到11點

超級市場咪有

惠康應該有

閂咗門喇

樓下個間已經收咗 同埋無

路德圍果間開廿四

你唔介意過黎悅來坊拎
我今日都生日 買左個蛋糕用淨左一支

我12呀
多謝 祝你同男朋友開開心心渡過佢嘅生日